（有圖）一人一個覺得好正嘅香港model/youtuber/kol

如題,最好有圖, 我先

Hanna Chan 陳漢娜

利申先：絲,打手

Follow左佢兩年 比較鐘意佢以前個樣 我覺得真係好靚好有氣質 啲表情好正 同埋睇得出係求其淡妝加t shirt 老牛都靚嘅女仔
宜家剪短左頭髮同陰無左咁靚

見過真人 不了

真人點

佢宜家肥左啲 係好似無以前咁靚同上鏡

成隻👻咁

我係咪呃緊負評

扮閪咩 唔撚洗上黎開post捧自己啦 冇撚人識你啊

404 not found

你打佢個名google有舊照

唔肯定youtube教人化妝個個是咪佢。若果是，個樣差好撚遠

而家膠膠地

我都覺佢早兩年靚啲

收皮啦樓主 扮乜撚野ja
咁撚樣衰咪撚放自己上黎啦